屌你老母死黑警 究竟你地係咪香港人 係咪有糧出就咩都得

屌你老母 比少少良知得唔得呀
為左份糧 抹殺香港未來同下一代
真係屌你地老母 係唔係人呀

屌